616 請大家只唱聖詩 勿褻瀆聖經

錫克教徒都咁同意 經文係神聖 我地唔可以咁樣當武器用
如果唔係我地同黑警冇分別

當然防身可以 不過請勿用於自保以外用途

而且過後可以捐去宗教團體 不要隨處丟棄
以免招人話抦同造成浪費

請推po

南亞仔快啲call齊同鄉上啦

明白了 我依家好尊重教徒 佢地盡心盡力 我冇資格批評佢哋

推推推推推！唔好用宗教聖經黎做擋箭牌！要尊敬

盡力中
今日説服多咗一個 星期日出嚟遊行

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友，要將黑警既社會地位變成過街老鼠

Thx 巴打支持

謝巴打明事理

推

支持南亞仔

幫推

幫推

同意

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

謝推

支持南亞仔

係我on9，標題打錯615

個日發夢係金鐘見到有南亞青年+3個華人frd去買物資

南亞仔好波

今次認真和平係我地最大武器

謝巴打

是但啦 明就好

大家加油

香港人全部都咁好波

Push

推唔想見到啲善良嘅教徒離我地而去

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

Me too

推！尊重幫我地唱咁耐聖詩既戰友

推
唔好辜負教友嘅信任同支持!! 唔好俾有心人利用!!

推呀

唔好騎劫基督徒

屌你老味，直頭唔好拎聖經呀，唱歌已經夠架啦

乜撚野自保，乜撚野用完捐左佢？用完即棄？屌你老母安全套呀？

你唔係果個領域既人，就唔好亂咁用佢地既野

唔好做忽然教徒，你咁樣係消費宗教，一樣野做錯後果好嚴重，唔好再誤導人

尊重不同宗教 係香港人核心價值

ust今次做左咁多好事，以後屌小你二句啦

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。

Agger 共匪可恥

係 人地幫我地咁多 唔可以利用人地對我地嘅信任

我錯

大敵當前

對唔住 我只係唔想再有任何人有事

尊重宗教

push

推

南亞巴我有食店推介，你快啲寫食評

搵到間好好食嘅食店，大家務必要幫襯

和而不同 錫克教義之一

樓主喺自己youtube channel 都講埋啦不如

一定一定 如走數切J

個youtuber 唔係我嚟

sor 搞錯

推到比更多人睇到

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

南亞仔可唔可以都幫手推下
有時9 like真係好容易比人帶左風向利用

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

收到

唔洗

Agger